突然好多人share呢張圖

報導係來自RFA，而且係簡體新聞，唯一有報導嘅其他媒體RFI都係quote翻RFA出中文新聞，暫時未見其他英文媒體有相關報導
RFA篇文下晝先出，今晚連登舖天蓋地都係呢張圖，情況相當可疑
Google Kurt Campbell呢個名，前兩三日國際唔同媒體有關佢嘅報導都係話佢係hawkish，兩三年前已經寫文話要警惕中國，然後今日就有呢單完全相反嘅奇怪中文獨家新聞出現，再係連登有咁多post見到呢張圖

希望大家留意行車距離，好多鬼帶風向

Hawk你老母
Chicken就係

btw寫下文你就當鷹派

余茂春一篇文都未公開過，佢又唔係鷹？

RFA都有問題？？

Campbell當然唔係ARGO果類超級英雄一定會救你出去果種，但如果係陳光誠嘅描述入面代入Campbell嘅視角同反應，加埋最後係成功帶走佢，就咁話佢完全唔care未免太武斷，真係唔想庇護嘅唔需要做咁多戲，對比王立軍同鍾翰林入美領兩單野就知（不過陳光誠去到美國之後用佢黎呃光環果班DEM就肯定係仆街）

至於菲律賓，無黃岩島單野就無南海仲裁案，菲律賓如果無美國backup都唔會夠膽告，之後美國就無得用呢樣野咬住中國唔放，國際外交慣例上係一定要show到已經用唒所有可行措施先可以升級

佢在野4年開有關中國嘅consultant公司，如果想奶人民幣寫篇係戰略level上屌中國嘅文對佢有咩好處？

奇怪嘅位在於只係得RFA報過呢單野，正常新亞洲沙皇第一次comment中國呢啲咁大嘅野應該有好多傳媒報，但依家係係連一單related嘅都無